唉屌點解想搵個人傾計都咁難

話說啱啱番到屋企開ps4見到有個人add我 諗住同佢傾下計
點知原來係玩sex cam，我估唔到psn都可以撩到玩呢啲
但傾傾下真係有啲9唔搭8

Sorry英文麻麻

你重咁有心陪佢鳩up咁多野

鬼叫毒撚平時無人搵，而家佢唔理鳩我喇